格劍有咩技巧

求教

唔好露出弱點 -［屎眼］
除非你鐘意比人拮

你個名